中國必須面對的十大殘酷現實

大紀元

講中共就死都講左十年以上
同新唐人一炮雙響

王丹講咗 30 幾年，都係咁啦。

你哋覺得中國有冇朋友